美股真係要收股息？

點解我睇依度Hong Kong withholding tax rates係 0%？但富途人工又話要收30%股息稅？
邊個錯？定係我理解錯？

個表講緊每個地方既股息稅
香港就梗係0%股息稅啦

哈，明白晒

中文要咩grade先會理解到唔使收股息稅

佢雖然收但係你可以自己填番1042S/1042 claim
但有D麻煩囉...

ETF可以咁做
但美國公司無得退
網上教學是犯法的（綠葉）
你都唔想去美國旅行過唔到關